The Disaster Artist NG片段

Danny天台果度講每一句都忍唔到笑

睇bts其實都還原左好多The room場景
如果有集合晒播就好

Danny ng位最好笑